我真系好後悔開始做健身

你哋班連登仔成日叫人練大隻
我居然戇鳩鳩聽你哋講走去健身
而家搞到太大隻
原來而家蘭桂坊啲女唔鍾意啲男仔咁大隻
所以我喺度奉勸咁多位巴打絲打
如果想練大隻其實喺屋企做掌上壓就夠
最多每日三下
不過其實新手嚟講每日做一下已經可以
千祈唔好做得太多如果唔係會好似the rock咁樣

-1/10

漏左冇是金的

我每日做掌上壓十下 做咗半個月 大隻到小巴都上唔到

咁又5好
如果你驚太大隻喺屋企做一下掌上壓每日持之以恆大概一個禮拜你就會出曬啲線條啲老鼠仔出曬嚟

啱牙

屌你老母當我哋ivy仔死㗎???

ok you win

要減返有幾難
一星期唔食早餐已經得啦

鍾意咗條女成座山咁大
唔練大隻啲好難捧起嚟屌喎ching

catgirl?

圖都冇張點知係幾大隻先？

健身改變唔到命運

你係又矮又科成個青狼咁?
如果你有180以上大大隻隻應該好殺食

樣衰既話你咩身型都係多餘

我彭健身